有冇睇過Viu TV 日本72 小時？

個男主持極度冇禮貌同唔專重，喺市集人哋介紹把刀俾佢攞喺手試，佢就鳩up 人哋介紹佢攞住把嘢叫雪飲又殺咗麒麟獸又盛，攞起人哋擺賣嘅公仔喺咁Fing 扮插人，俾個鎚佢學整麻糬，個阿婆烏落去幫佢翻舊粉佢就連續幾次作勢鐘鳩人，嚇到人哋行開埋，去人哋寺廟打座，全部人入晒定佢就笑到縮埋一舊。

你自己都唔鍾意啲蝗蟲落嚟唔守我哋規矩啦，我唔明點解Viu 又會俾啲咁on 9 嘅麻甩佬做主持喎... 請問有冇人知條友咩人嚟？

講到佢咁仆街既
利申冇睇

有睇但focus喺日本啲景度

好明顯節目效果黎

咁佢又真係好成功咁令到我討厭佢嘅...
但講真，係節目想用討人厭嘅主持製造話題定，定係想我哋睇嘅呢班人覺得佢風趣呢？

我唔明，因為我睇完個感覺就係佢好唔尊重人哋

應該外判

搞下氣氛冇問題 佢係衰在個樣太麻甩啫

平心而論，以一個中佬嚟講佢又唔算太麻甩同樣衰，但就真心冇禮貌囉